返工期間感染，公司是否要賠償個人及其家人受感染一切醫療費用？

最嚴重身亡，家庭經濟是否由公司負擔？

你地仲返工？你覺得現今社會有法例保障你班港豬嗎？

疫區黃埔返工

最緊要公司全部人, 尤其係老闆

我都好想知，當唔當工傷？

望撚住艘鑽石公主號係對面

黃埔返工

留名。
我做間公司無提供口罩，叫人返工問其他公司既人拎，到琴日先開始問有無同事上過支那，而公司正正請左個新腥港人，日日都出入兩地，後知後覺，零口罩，零安排，我依家已經開始咳緊……

有冇專人解答

參考返沙士中咗招嘅醫護人員

睇下公司有冇幫員工買保險
冇保險通常冇得賠
佢大可以屈你放工後先中 證明唔到係返工期間中

證明到係返工果陣感染先算
證明唔到就唔好意思喇

即係要係公司攬炒先有得賠啦

畀我就咳完喺手，再同腦細握下手
再唔係喺腦細面對面傾公事喺佢面前咳
屌你老母腦細，無口罩提供又要我返工，攬炒呀屌你老母腦細

入腦細房咳啦屌

記住去搵警察幫手

發夢啦你 d老閪即屈你帶病入公司 屈你賠償就真

同問

另外，公司一日一口罩係唔係犯法，因為數量唔夠保障員工，除非expect全日唔食飯

唔係高危工作，好似一般返office工嗰班，公司唔提供口罩都合理

問陳健波 養左成班保險垃圾出黎

《 職業安全及健康條例》（香港法例第509章）為僱員在工業及非工業工作地點，提供安全及健康的保障。此條例為工作還境訂下一般規定， 除下述工作地點外：

在公眾地方的航機或船隻；

在公眾地方被佔有用地的陸上交通之司機（但其他在此陸上交通的僱員亦包含在內）；

住宅，而該住宅僱用家庭傭工；以及

自僱人士工作的地方。

責任承擔者的角色
根據此條例的規定，所有人在促使工作地點安全及健康這方面都須承擔責任。
僱主該採取以下措施，促進工作地點的安全及健康：

提供及維持不會危害安全或健康的作業裝置及工作系統；

作出有關的安排，以確保在使用、處理、貯存或運載作業裝置或物質方面是安全和不會危害健康的；

提供所有所需的資料、指導、訓練及監督，以確保僱員的安全及健康；

提供及維持安全進出工作地點的途徑；以及

提供及維持安全及健康的工作環境。

人聚集就唔係肺炎 流感都容易傳染啦
都驚餐死

ching今世好慘....

推一推，呢個topic切身